[亮劍］中國商務部：續對美日歐盟進口相紙徵收反傾銷稅

美國總統特使、財政部長姆紐欽周四（3日）率團訪華兩天，與中方商討貿易問題之際，中國商務部周四（3日）在發布公告，稱自今年3月23日起，對原產於美國、歐盟和日本的進口相紙繼續徵收反傾銷稅，實施期限為5年。

公告稱，根據商務部的2012年第10號公告，決定自2012年3月23日起，對原產於美國、歐盟和日本的進口相紙徵收反傾銷稅，實施期限為5年。如果終止反傾銷措施，有關進口相紙對中國的傾銷可能繼續或再度發生，對中國國內產業造成損害。

前年6月29日，商務部發布2016年第25號公告，決定即日起將富士膠片製造（歐洲）有限公司所適用的相紙反傾銷稅稅率調整為23.5%，另富士膠片製造（美國）有限公司所適用的相紙反傾銷稅稅率調整為23.6%

人地打你一拳
你用手指彈人地一下

富士走人囉咁

亮劍？
而家除褲鬥大都輸左

見到亮劍笑撚左

陰公 結婚曬相都要食炒價了

相紙

話時話，真係好耐冇晒相

揀撚左幾耐先揀到樣野反擊，仲要係d雞毛蒜皮野，下次收徵condom反傾銷稅啦笨

冇condom好大獲，蝗蟲無限量產

Comdom真係work
過多幾十年人口爆炸

差咁句喎
中國或成最大贏家 呢？

中国取消左一孩政策，就係想生多啲喎

打蛇打七寸，相紙業是特朗普票倉

又贏了

嚇到當撈侵賴尿啦屌

而家贏國就係想贏國人生多個
一孩政策個問題開始浮現

係咪技術已經抄完？
出個泰山菲林

諗起日本官員話派易穿comdom俾年輕人 增加生育率

美國等63次拿石頭砸自己的腳，幾近殘廢了

人地d晶片搶晒支那市場 對晶片徵反頃銷税啦